[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2915)

誤中

昂熱整返粒先

樸迪莫倫斯CUPPED

屌你老未 嚇撚到我 1000

以前純真睇波點會屌9人cup大位
而家睇角球旗仲多過個波

列斯半客

拉素半大針

大巴黎！！！

如果有次 1001 幫我開 我手機開po好慢 預我10分鐘

還要生活麻

盡量唔好搶1001 就ok

以此內容建立新主題

老老實實 靠打份工點會夠 唔係個個6皮個月

你唔係手打呀嘛？

Lampard first goal

手打 有咩方法？？

大巴黎唔賣分

psg 繼續

今場認真踢

你有無中到德甲伏

撚伯巧撚型

有冇打比羊link

如果有得返過去再揀一次 我一定唔會開狗會ac

落場踢啦屌佢老母

真

係啵 屌 識了 我搶

Thanks 學到新野了

輸唔過10皮都無咩所謂

古妹

冇連銀行 已經救好多巴打

挪超睡超NBA呢

我剩係想追數

輸唔過十皮都影響生活了， 又夜訓又成日諗住d 波
真係唔賭好過

熱刺式刷角啦

嘩 清楚易明 之前有人解釋過 19999咁

連咗銀行

你捐十皮俾小弟小弟即刻戒賭戒J乜鳩都戒

今日飲完酒
賭波 free 左好多
解放左理性既束縛，豁晒出去
再唔係平時理性克制，仲會寫埋篇彪析果個玩法

今日
終終享受到賭波既樂趣

拉素角大

仲要成日鬧球員、球證、領隊

拉素一球都冇

角細日

要跟了

咁又係 我上星期介果排精神又靚仔好多 個心好靜

is

利撚 1:0

第1次嬴

拉素半大一球都無

蕭別離

點解我要買洛辛

你介賭介j對我有咩好處

我今個post要搶
搶到1001 抽一手足同我拍拖

打比禁屌

史特加💰

咁你又返黎

戒左時間都多好多
依家一到星期六日淨係賭波

又兩場角細？

成堆洛堡 笑死

列斯聯全隊去食屎啦

落難堡今季真係落難

昂熱串左利尼

介波唔係介j

賤種隊黎已black list

洛辛堡針

搶到1001 抽一手足拍拖

你男定女先

昂熱不嬲係大巴黎巴公廁隊黎
大巴黎仲要出哂正選
唔買大巴黎真係

淨係買左PSG 7.5b
唔係都8角唔到嘛...

感動既係列斯聯仲呃到手足上船

盧森堡今季廢到 點解我會買

輸錢唔番黎覆卓 良心過意唔去血汗錢黎

樸迪CASHED

列斯笑4 d人自己訓底 咁假都想win?

洛辛堡係咪全隊換哂

咁廢

有冇手畜見到洛堡個盤就買左fg

撚伯隊

小妹係波po3妹

利史fg cashed

咁快gel

我

撚伯著老西真係好撚好j

又玩波台有起低？？咩咩妹事件

買左列斯聯既朋友可以度定下場

今季blacklist

認真問 點解洛辛堡今年咁撚廢

小妹ac 3人共用

Me

Psg比四角

花妹係到 3妹之1

Sor巴打

Yy

挪威主頂住

Leeds 1.5/2b 100%?

捨得入波未

明燈指引

收到 知點做了

NBA呀 入波呀！

無買呢場 純好奇問
年年班霸 今年包尾

拉素入未

禁屌唔入

收到風0-0

岩晒啦

其實我想要一個識"變身"既 male fd,
我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪
唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要?話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D
我鐘意你自稱係 "假既"
我係要有果種你係一個好兄弟 持住自己有變身術就好寸
我又成日要你變D索女色誘我 但你又知我對你D美色冇乎
一切係我本人需要, 非借刀
Skype: khy9031

希望抽到我

大巴黎冰封角球

今日d波一角難求咁 cls

打比極限禁屌緊

Paris d c 真係撚狗咁撚

睇錯波？

卡拉雷聯有無同路

高登 好多年前

Psg7.5細頂撚住呀

拉素呢隊閪野真係世界級垃圾

一到角細日星星旺到

屈機 你攞去啦

乜撚野事
未見過呢篇野

星星同我一樣成日買細

拉素goal

拉素1-0

拉素洛辛堡
揀撚左洛辛堡屌

昂熱6.5s

好 有得輸半

洛辛堡

半大重燃希望

輸半

正定反

拉素又角細

拉素見佢咁妹就熄左live 即刻入 on9

88

Psg

Leeds 禁屌

炸

炸。差d 秒cahsed

炸 星星不死

昂熱炸

星星並啲

可唔可以比埋你列斯聯條飛出黎

屌你老母又炸
走盤都唔得

一到角大日星星多多都唔夠輸

???

( Show Blocked User - Marvel隊長 )

星哥！我係你fans!

打比郡落到平手

今晚推成點

有無人買左洛辛堡

球証食左拉素三隻角
笑到

英冠角大易到， 馬會唔敢開

差13k追數

一場巴黎輸曬

完全封左好耐
佢又做咩

邊撚個再串星星燈
姐係同我過唔去！

blocked 好耐了

假分狗

本身-6k
多仔補時連角拎番2k

又報假

leeds 洛辛堡禁屌中

洛辛堡比人入完就終極吊打
想殺哂FG反CUP?

?

拉素比多一球我！！！！！！

打比 針

有跟我psg 拉素角細又等收錢

想搵場10k買落去算

我都想

不要不要假設我知道
底線角球旗也都是為我而做

場場無角點玩

星星拉素9。5s

7.5細！
跟實星蛇

Ha

假波? 客勁過主咁多仲要高水受讓

psg繼續冰

美職成日都係咁

唔洗理 美職鳩開盤 睇岩就買落去

美職主場有神秘力量

意假角呢

你可以買客試下

半大24

列斯聯fg要了

Leeds 1.5/2b 咁高水

洛辛堡cup未

差d miss 左呢場派錢波， 等psg 派彩就買客

小仆街式爆角大法

打比入未

照買客，主隊垃圾來

拉素仲有5分鐘 半大

打比

列斯禁撚屌到

為何這麼偉大 星星感覺不到
一角不刷的愛有多好
全場大位記得實在接觸到

Leeds 換走個廢柴

邊個再話小星星燈拉素角細球證都幫埋手

On99又兩場角細

可以禁屌45分鐘 最後俾人3-0

一時時姐 燈起上黎好撚好笑

食左成三角

騎著Merci Arsene
來緊抱摸摸屎忽

岩音

psg 7.5b都無

買1千蚊就中， 買大幾倍就唔中
次次都係咁， 點玩
一買大d 就各式爆角出哂黎

仆街 列斯做乜野咁勁

你未見識佢今日晏就條4串1

邊間教會？

7700蚊果d

今日要認命 角小日
聽日英超要刷角呀

想睇,我同路左水手角大,,,,

岩音wo

leeds反底

有冇巴黎2.5s手足

拉素咁都冇半大

仲有3分鐘 快半大

成皮果d 就針

大注冇中過， 係咪玩野呀

擺明之前4場扮野放水, 明知追唔到頭1-2
撚到你地班賭仔漏晒精

今晚歐洲佬開過角大未?

Gel頭先

比小小甜頭你
下場就針你大大注

小賭宜情

昂熱12m

星星

Rc?

穿腸戴喂記得實在接觸到都啱音？

咁樣送12碼?

係咪想母親節快樂

角球雨is coming

Miss la diu

有諗過買昂熱ng, 不過以為psg 今場正氣 果然狗改不了吃屎

你試下唱一次先

屌你老母拉素 咁都半細

昂熱1-2

唱咗

點解leeds咁快手落到1.5b..
有冇人買？

12m

真係岩音

12m變c啦

No

Missed

真係唔啱音

角細日點頂

唔撚得

昂熱頂住

派我

買角小

1:2

走盤都得

今晚要跟實星星了

psg 真係柒頭黎， 4 舊水都呃

幫你gel 派我？

屌你psg...

Leeds極限禁屌

你地有冇補飛貪心無補

唔係改咗例無全餐啦咩？
又紅又12M

輸多粒啦PSG

唔洗頂 昂熱好快入多粒

中呀

一買就爆角

快手1-3

2k 5.6倍 goal！我番黎啦！

祖祖幸運

不說大佬彪有幾靚仔
溝晒D女搞到巴打自慰睇AV
連績性愛馬拉松
來背貼背的擁抱

在叫冰角的我倆 懷緊貼背的擁抱

打比群主場都咁 點頂呀
買左下盤可以點部署

奇蹟2c得唔得啊

大巴黎又輸盤

原來大巴黎比星星你祝福

7.5s力頂

快手2:2

五析出售

好撚尷尬

9。5sgel

辛辛那提100%

垃圾馬

奇蹟2c啦 係咪痴線架

Psg 無入球1.12

超級角細日

求求2角

繼拜仁半7 全7 之後， 我星又贏一場半3 全5
仲有拉素半1 全？

真嚟真係瞓覺算

可惜買多過2000都唔中

決定依家開始只買1000

說好的 角球呢
我刷了 沒判了 球證了 食角了

角大黨今日真係輸到仆 最有可能角大既英冠又唔開

仲買唔買美職角好 好驚

阿士開完 德甲引大家買 一次過收番晒

一場拜仁輸撚哂

屌你個閪屌你個閪 咪撚痴線 有此角開了就沒了

英冠角大真係100% , 不過馬會驚撚到唔敢開啦

打比郡fg 一折出售

Diu

星星下場就是買咩好

希望psg 派得切， 買一點美職客盤同角大

屌你老母 6.5都開唔到投降

gun

昂熱走盤
利尼頂住

幾多個入手外國巴打

9.5s 11.5s cashed

Psg 阿突兩場都係-1盤88分鐘比人絕殺
唔識賭了

9.5s

好彩都走盤

半3全5角
7.5細gel

英冠悶撚到

啱 走盤好過輸
心足了

唔係呀 買撚左羊仔個心卜卜跳

星星試下完場先gel

鳩

辛辛角大有無

美職主有冇同路

半1 都驚不如唔好賭

救命

拉掃2.5b有無問題！

PSG 正一賤種波...

Want buy but very low water
So I am scare

打比穩啦

辛辛要反底啦

蒙衝有無同路

low water then you buy more
no balls no gains

7.5b 又呃左我$50

一陣ac果場會唔會正氣角大返

兩邊都0中龍 傾掂數和波？

應該有 主應該會刷角

辛辛100%

想買衝擊
但三日前先踢完會唔會冇力

場場角細到咁我都唔識賭了

Lampard加油！

Buy la

拉素只刷一角有多糟
卡利不會刷C實在叫不到
期待9C的你我
狂屌這廢西拉素

又大又細就話唔識賭姐， 場場細都唔識賭

郡
郡
郡
郡
郡

I remember away team
High match 9.5 big is one alive one dead

psg 仲唔派

請問邊個字唔岩音

契仔又上水
你個打靶仔成日無黎禮貌
唔撚嗌人

咩歌呀

靈機一觸 辛辛半大

弱

0-0？

卡利next goal

打比郡

1/1.5大
all in

跟到就跟

psg 咁都派唔切， 慢撚到， miss 左美職派錢波

I think can wait 0.5/1
I see good 1:0 or 0:1

本身買左盤 祝贏

very good

乜撚野歌嚟

幾日無入波po 點講多左咁多假分on9仔
輸唔起 就唔好賭啦

今晚搵角幾好運 四注全中

真係要多謝日本同德甲

你會唔會叫你老豆做仔呀

求水

sad 我都買唔切客+1

I think can wait 8.5b but not hkjc

In small star star we trust

Gun!my master

打比咁廢咪撚升上英超啦 唔想係英超見到呢d咁低水平既球隊

英超榜尾果d 咪一樣

卡利亞里踢波實在有質素

小注左蒙特角大睇下中唔中 中埋嘅堆落ac度

列c咪一樣

日本半主全主 3串1都冇埋
點知德甲啲角都結撚晒冰

連登彪析賭波實在無質素

洛辛堡cup未呀？

同路齊羊

我入個時有@2.01 希望中

無放針狗好難贏

0:3

I will wait 2.5s

訓超又半場蛋蛋

好有機會爆 頭先多蒙特又係半1全6

dont waste money
keep it to call chick

今輪睡超大輸撚到訓

洛辛堡換人了

0:2

Lazio 20

大家拉素 有咩必中心水 齊贏

訓超訓夠未

屌 卡利廢到 屌你老母

0:2角大又死

是日不宜買角大

0:2 好似阿特果場咁
4角都唔知有無

連登大船卡利又沉

［突發］ 洛辛堡眼盲唔知龍門起邊，球迷點火指示龍門方向

絕對支持

一戒買角細就瘋狂角細 仲要咩盤嘅角大都開唔出

洛辛堡識入考

未

半一全格

伊基克fog cashed

拉素2:0肯刷角未

好撚橙 好彩冇好似平時咁大注買角大
如果唔係今日就收皮

成日諗住尾段會爆
好似博卡青年咁
奶撚晒閪 70分鐘要4角又追 3角又追 2角又追

來試試客隊 next goal

點解呢排半一詩完全唔靈

中

拉素gel得未

之前敢大注角細 跟住係咁爆 而家一唔買就瘋狂開

今日多仔要叫最叻

係

可Gel 3大燈閪要卡利

我阿特難大又咪係
7. 5 追到 5.5 角大
結果4角

角膽5

就係無買呢場

明明今日都無咩波 都輸錢

洛辛堡廢到

邊3個

幫我拎番2k
6k>0
Last注多仔5.5
補時尾段先夠數

琉球派錢都唔買 幾日夢講緊

幾日前

得番0230好撚抑鬱 睇嚟又開細

往績拉素2粒領先好少再開大角

契仔

我淨係買角

-9c

辛辛1:0

1:0

意甲兩隊最少4角
如果有3.5B 高水可買

辛乜撚野goal！

洛辛堡對家私家雞都食唔到

屌你老母蒙衝

辛辛易玩到

星星又中

拉素今季食晒屎咁唔刷角

洛辛反杯未

辛辛勁到

美職主派錢

仲癲過拜仁 半1全1

準到

卡利理論上唔會輸哂成個盤嫁喎

4.5s都開到

蒙衝反cup集氣

7場6敗 5連敗會唔會荀到讓人呀
呢啲鬼盤肯撚定係假波嚟

假有假賭

客盤

識波

識買一定買辛辛 假波最好賭

冇野爭啦
唔差在輸多球

今朝場智甲咪一撚樣

我係事後狗

破唔破到最長停角記錄
7分鐘到依家

3. 5B 如果有可以試下嘅
Lazio 未試過開低過4角

今場開比你睇

訓著發完個夢中夢再醒返先6x 分鐘

買左9.5 細 5.5 4.5大 點知都開唔出

拉素3.5b?

１：１ 洛９堡！！！！！！

1-1

拜仁停角 52分鐘
拉素就黎破到拜仁記錄

盧森堡goal!!!

11

拉素會唔會一角到尾?

仆街拉素仔扮好波，個波去到低線都推返出大位

洛辛堡！

唔刷俾人刷啦 仆街意假

快cup la

河床12m? 乜撚都我

成日學傳控
明明無咁既料

半7全7咪一9樣

蒙特刷ccccc

今日反底日？

我應該等多陣高水就3.5 2.5B 掃哂
如果真係1角完場咁我抵輸

頂 新會員到 係咪開新Ac又玩過

點同
拜仁第7角係38分鐘
停左52分鐘角
拉素7分鐘停到依家

想試下數到拉素角唔知有無機會

唔好再派錢 個風氣差到 派都試下派我先 黎到台台成大半年1蚊都未入過袋

自己次次事後走黎笑柒人事前

每分每秒都係到刷新緊最長停角記錄

洛辛pls cup

60分鐘1角都無，真低能

國父係咁

輸角都幾K啦哩D波

Kyle又捐錢

所以冇買

一早block左佢

請問4大聯賽1角完對上係邊隊?

就黎追到數 差5k

列斯聯 快手入波

尼母咩事受讓高水

阿迷兒子

西甲

估3c完

卡里ng

果場我買1。5s中

事前貼：燈狗
踢緊貼：gel頭狗
事後貼：唔派死全家

呢個真係爽
1.5 2.5細都Cashed到應一應

好似星星咁 事前到極緻先上神枱

唉無撚計, 場場停咁耐

無睇到呢版咁啱睇舊圖睇到呢張

不能同意更多

有冇人要尼母

3.5b要了

痴線假波

咁啱啫

打比郡fg開到派100

Gchi

留名

極限2c

拉撚2c

2ccc

卡角球

屌你咁都唔入

ｌｅｅｄｓ １：０！！！！！！

咁都反到底

Gchi辛辛那提456

笑到
列斯都識入波

意假2c

平行時空?

拉素-2c

上上個Post已經講撚左拉素條仆街唔撚識刷角
上次輸左1000角大比佢

上上上

禁屌喎

立即輸

屌你老母打比

bill哥又贏

列1:0

秒輸

大船又沉

仆街 串咗意甲角，比多4角啦

我列！

傑斯fg Cashed
最快 派100 留tg

撚伯廢撚到

3c

列斯輸足咁多場 打比重有受讓

Lm

辛辛今日唔刷？

林伯留翻向英冠啦

成班比ｌｅｅｄｓ撚

扮下幾場，今場先黎搵食

美職冇角

打比無了

葡超2.5b 25mins gellll

利尼卡拉雷打比蒙衝立即入波

唔通3.5開到
無買

最尾先黎爆

認真打比會追和，leeds信唔過

仲要4角

冇買 廢事

當全世界也睇你唔起時

我仍然對你不離不棄

-1c

美職主刷開角都唔刷 呢鋪真係角細日 屌你老母

3角 想Gel

@ckckisme

打比追和啦

飛已補

咁快gel等收皮

巴打你今日好似針撚到癲 派埋俾你

小心gel出事

又撕我飛

上盤gel

唔係全世界睇唔起佢, 係佢唔想升班

Tg

Cup輸兩注

辛辛那提都入到波？

想睇一皮兩皮打比真飛

列斯fg cashed 雖然小注

咪係

我打比苦主

4.5b定s?

葡超主追和

叻啦叻啦

你等你有錢買先出聲

練心， cool 跣 cool 跣

是但
琉球執左30k

打比追和反cup

星星幫你揀左
4.5s 快入

我都買左leeds

辛苦左成日 終於全針 跳了

打比追和

gel乜撚屌你老母

完全無中過龍。。。難

冰角please

你邊有事前

反而想試下4.5大

卡里入波未

打比羊追和機會咪零

果然係叻仔仔

完全兩班波

3.5B
比多角

睇下直播咪知

Same 不過星星今曰旺 唔想佢對家

買左打比郡要驗腦

求冰角

快手比多c 3.5b啊

羊仔cup佢老母

屌你4c都未有點5c 報假都報得專業啲啦

sad, 跟巴打打比郡輸了

Blocked

睇唔到679

係你上左船姐

求拉素比多粒

7700????

求冰角啦

洛辛堡夠鐘cup

不了，卡里ng

1000

隊卡利亞利 踢到成隊乙組仔咁

拉素狗 俾個連c黎

屌你老母咩 美職半場0角真係介賭

服撚左星星

重心推介
主勝

打比郡在煞科日主場3比1挫西布朗，穩守第6，搶得附加賽最後一席，令米杜士堡雖2比1挫洛達咸，仍無緣出線。打比郡近況出色近6仗聯賽4勝2和。

相反，列斯季尾愈踢愈沉，聯賽最後4仗1和3負，7仗只得2勝1和4負。他們在煞科日作客已降班的葉士域治負2比3，落後直接升班席位6分。論聯賽作客表現，球隊近4仗雖得1勝3負，但整季取得37分。

打比郡主場取得46分，僅較已經升班的諾域治及錫菲聯少3分。列斯近來作客表現明顯不如以往，揀打比郡主勝。

其他心水
第一隊入球：打比郡

星星好似無限錢咁

奧雷都識贏波

唔怪得之

4c, jumped

Please bing cccc

4c

是但啦我差粒

加油呀撚伯

5c, 秒jumped

4c 3.5b goal!!!

5c

屌 入緊就刷

有追?

半場都過唔到
買左打比真心要驗腦

3.5b cashed

邊個打依篇文既落地獄

咁樣連c

星

拒絕買角 冇買

4.5大秒cashed

嘩
9分鐘五角有望

中啊！d運番曬黎！

4.5b cashed

9.頭關好似有d希望

重燃希望！

會唔會大貪左

洛辛肯入未

5.5角大

星星旺馬會

呀奈你搞咩

十分鐘五角？

玩留

唔會cup到架啦

意甲2.5大波都開唔到

咁重手

連登大船黎

唔係我買 我幫手叫

仲係0 拉素都無咁柒嬲

星之力好勁

辛辛半大未

有手足買左 幫手叫下

Sunsun0c

買完秒收

Mls造開角唔意外

今日辛辛唔刷真係知哂錯

辛辛那提堅假波 好彩買唔切

9.5b有冇機

唔識賭一入就刷 入到就冰角

祝中

但係我要咗5。5s

別哭，我也是

都好， 就算買到美職角大客盤都係要輸

盧森堡cup未

Wtf
我收聲先

洛辛堡cup埋啦

打比我求你追和反CUP

所以1.7大 2.0細
我一係細一係飛

邊個jer5.5b 手足

支持

好彩唔記得跟你2注

屌你係咪真係河床12m新Account嚟
下下都Lm 同我我我

講多幾句pls

Kyle叫糊

笑死 買拉素3.5 4.5 咪好地地

卡利 即刻同我入一球

職乞難做 開多幾個ac先得

琴日啲1.7幾又開晒 吹脹

6c

突然爆C

葡超追和先

66666

5。5s頂實 中咗安心訓教 追數成功

俾人爆account個個

聽日跟你買

k 巴

6K中了

爆左

...

6C CASHED

Jump哂

Boom

Cashed

訓得

反手又中

入未屌你老母葡超主

再見

..

我了

2隊真係玩野

意甲9.5b 派100

一唔係多同呢場就開角大 好想喊

Rosenborg 屌老母

其實半細正路真係買大
屌係今日d角唔知做乜柒

呢兩場都冇買
Sad撚到

佢中咗證明我清白唔係笑柒人

俾1C我好無

輸兩粒臨尾刷角， 點估， 又輸返兩注

完場先尼比希望

打比唔入俾人入啦

有機會啦 卡ng 去吧

俾你講中左啦開大又開細

列斯想紅?係就快

買果啲就冰到完場
入7.5算

係， 咁就真係難賭

算數 訓教今曰都追咗10k慢慢黎

巴打

葡主goal 頂

辛辛7分鐘goal又冇半大

洛辛入未

我都想追。。

點解
3:2 yc wor

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLl 頂到完場得唔得

有無人要尼姆

洛辛堡絕殺plz

頂住半和

做角球 你仆街死啦 美職

上半場球證幫手冰角

真係唔敢買...
你睇下美職33分鐘而家先1c

拉素放晒水都唔識入

啱呀 近績都係主少角過客

諗緊2點美職點買好

7C GOALLLLLLLLLLLLLLLL

差成10k未追到

Godjj

上次係咪同你
Nyc對蒙特
又係叫餐死

針9哂，癲

美職角真係不嬲好假

？

洛辛堡2.5s gel頭了

食左

1角

買左幾多

多仔唔洗list出黎啦
不嬲都係閪隊

列斯差d 2球

其實要角球真係好易
一場波90 分鐘， 求其搵十分鐘刷角已經6c

打比唔入就俾人入啦

而家幾c

不嬲好少買佢盤

未完場...

係啊 屌 嬲撚到
今晚如果AC又角細
咁我唔識賭喇真係
但上場AC狗會冇開即角就爆角
今次有開 驚驚地
但AC係清泉 而家好矛盾

尼母派錢？

4.5入唔到真係好想4

入波啦卡利阿里

87 7c
88 8c
89 9c，10c

打比 追和 我跌

針左1500
想死

辛辛今日唔刷想點

3:2 GOALLLLLLLLLLLL正氣主場

猜夠波未呀 蒙衝 攻啦 屌你老母

卡利入波派錢！

我3. 5B個陣入左 岸已上

唉,點解上半場先得1角

比國米撚唔少見到米蘭就驚驚地

6.5慘死

洛辛堡cup抽一位巴打含

On9，爆我半和

半場開全大

利華上半場中兩次柱 半大真係屌出黎
下半04又秒goal cls

唔止佢啦
全晚啲角大黨完全跳樓自殺

20分鐘已經開左好撚開心

7c未

美職半大未 盧森入未

Congrats

Ac係清泉
但廢撚係賤種

lm

我直屌左主勝

卡里goal

半一詩又黎

+5

卡里goal 拉素刷多隻角

意假都幾易估
成場跟足阿特蘭大劇本

Lmlm

辛辛贏波 想追返少少

屌又最後食半格

屌左咁耐終於入

見佢刷到咁都預左

廢撚上次對安坡里好正氣

咁係咪即係無角

打比上呀屌你

有翻半格

Goal!!!! 意甲又係1:2 劇本

拉素角球旗戰術OK?

卡里亞里ng cashes

係咪有巴打買左主3

1:2 goal！

拉素角球旗

求派 打比輸到仆街

好撚難玩今晚 好撚黑
睇陣黑鏡之後玩0230

2.5b cashed

Mls 都半1
笑死

洛辛堡絕殺

真係咁岩？
Psg 阿特 拉素
全部差唔多時間下盤果隊入一粒

卡利Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日我可能輸哂， 依家已經又還原基本步

比隻角來

7倍主ng

辛辛半大啦屌

今場比人食左幾多隻角？

打比郡快入

我的心
裂開了

打比求下你反cup

拉素補幾多分鐘

5

和都難

唉 放棄了

打比留翻向英冠啦

哇屌
去左廁所卡利入左波
下盤又重燃希望

瑞超半0全3

比多隻角啦

奧雷咁都開好大
好感動

好

訓超咁都大波

屌你老母卡利咁樣爆我2.5s

打比12m

我愛你啊卡利

強

打比終於

狗會唔開驚輸呀

leeds無令我失望

好彩補左和

１２碼都可以炸

定入注角細先

洛辛堡入啦屌

12m都要fake

屌你老母又爭1角

12m炸

打比cup未

6.5s cashed

辛辛開始刷角

下盤手足係咪好想要半格黎驗腦？

派先好lm

真係爆6c

直播睇邊有12m

吹撚走左呀咁都

12碼都炸我屌

屌